［林鄭記者會］簡單一句講曬

又係9up吹水 道歉有撚用咩 大家20號準備好啦 勇武既勇武 和理非既和理非